NieR RepliCant PC預購特典點樣拎?

有冇人知個預購特典係未有得拎定係點?

應該發售日先有得拎